各位兄弟姊妹，齊來創造一個只有正評嘅POST吧

洗唔洗咁呀你班撚樣

各位兄弟姊妹，齊來創造一個正評多過負評嘅POST吧

其實有時覺得攞一堆負皮都幾正

好唔開心，咁多負評

負評嘅人死老母

撻左我抽葡提子，仲提老母？
留言一次，負一次